Представлено два режима игры:

1) Сюжетная линия: цель – добраться до верхнего этажа башни и одолеть "Короля Зла".

2) Мультиплеер: цель этого режима – набирать очки и вести свою команду к победе.

Просто проводи пальцем по экрану, и перемещай своего персонажа по миру.

Имей в виду, что ты не сможешь остановиться, пока не достигнешь стены, валуна или другого препятствия.

Постепенно, ты будешь набирать очки опыта, которые позволят тебе повысить твой уровень. Также ты можешь найти деньги и спрятанные сокровища, которые ты сможешь использовать для покупки вещей и улучшений.

Будь осторожен, мир наполнен опасными врагами, которые готовы на тебя напасть!

Подумай, как лучше построить свой путь!
